# cot-payeerbilling
Плагин для приема оплаты через платежную систему Payeer.
Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.
Платежный плагин Payeer
Установка:

    Распакуйте и скопируйте папку payeerbilling в директорию plugins/ вашего сайта.
    Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин Payeerbilling.
    Зарегистрируйтесь на сайте платежной системы Payeer и добавьте сайт в разделе "Магазин".
    В настройках магазина придумайте секретный ключ и укажите следующие ссылки:

    URL успешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=payeerbilling&m=success
    URL неуспешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=payeerbilling&m=fail
    URL обработчика: http://vashsite.com/index.php?r=payeerbilling
     
    В настройках плагина необходимо указать идентификатор магазина, секретный ключ, а также валюту в которой происходит оплата через Payeer.
    Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.
----------------------------

Платежный плагин Payeer

Платежный плагин для подключения Payeer к модулю Payments для Cotonti



## Порядок установки:


1) Регистрируемся на Payeer http://payeer.com/?partner=895938. Добавляете сайт в разделе "Магазин".

2) Скачиваем и устанавливаем плагин на сайт.

3) В настройках плагина указываете идентификатор магазина (сайта) и секретный ключ, которые вам выдадут при добавлении сайта в кабинете Payeer.

4) Ссылки для указания в настройках Payeer:

URL успешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=payeerbilling&m=success

URL неуспешной оплаты: http://vashsite.com/index.php?e=payeerbilling&m=fail

URL обработчика: http://vashsite.com/index.php?r=payeerbilling
